<resources>
    <string name="app_name">GuardianNewsSearch</string>
    <string name="search">Chercher</string>
    <string name="Search_hint">Rechercher des articles Guardian</string>
    <string name="favorites">Favoris</string>
    <string name="recommended">conseillé</string>
    <string name="deleted">Supprimé récemment</string>
    <string name="navMessage">Déjà sur cette page!</string>
    <string name="goToArticle">Aller à l\'article sélectionné?</string>
    <string name="title">Titre: </string>
    <string name="section">Section: </string>
    <string name="abort">sortie</string>
    <string name="save">Enregistrer l\'article dans les favoris</string>
    <string name="delete">Supprimer cet article</string>
    <string name="database">ID de la base de données: </string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">non</string>
    <string name="restore">Restaurer l\article supprimé dans les favoris?</string>
    <string name="permaDel">Supprimer définitivement l\'article</string>
    <string name="help">Aidez-moi</string>
    <string name="helpPage">Page d\'aide: </string>
    <string name="searchHelp">
Entrez le terme de recherche dans la zone de texte et appuyez sur Rechercher pour rechercher des articles Guardian.
        Appuyez sur un titre dans la liste pour afficher ses informations, puis appuyez sur le lien pour accéder à l\'article, ou sur enregistrer l\'article dans les favoris pour afficher l\'article plus tard.
    </string>
    <string name="ok">Je l\'ai!</string>
    <string name="recHelp">Nous avons ici une liste d\'articles recommandés qui faisaient partie de vos recherches précédentes.
        Appuyez simplement sur un titre pour afficher ses informations, puis appuyez sur le lien pour accéder à l\'article, ou appuyez sur Enregistrer l\'article dans les favoris, tout comme la page de recherche!
    </string>
    <string name="faveHelp">Ici, nous avons tous vos articles enregistrés.
        Appuyez sur un titre pour afficher ses informations, puis appuyez sur le lien pour accéder à l\'article.
        Si vous en avez terminé avec l\'article et que vous ne souhaitez plus qu\'il prenne de la place, appuyez simplement sur Supprimer pour l\'envoyer à la corbeille.
    </string>
    <string name="trash">Poubelle</string>
    <string name="trashHelp">
Vous avez accidentellement supprimé quelque chose de vos favoris?
        Appuyez simplement sur le titre de l\'article supprimé accidentellement et appuyez sur Oui pour restaurer l\'article dans vos favoris.
        Si vous en avez vraiment terminé avec l\'article et que vous souhaitez qu'il soit supprimé définitivement, appuyez sur supprimer définitivement l'article
    </string>
    <string name="restored">Article remis en favoris!</string>

</resources>